有無人會打機打到同朋友吵架？

我會成日執着係d小地方到 跟著會同d朋友理論
講講下就會變吵架

遲啲打埋架

岩呀

認真post?

以前細個會
大左冇感覺
覺得以前好on9